海外巴絲打 做野喇 香港開真鎗鎮壓市民

最少一人中鎗倒地

推

Push

屌開實彈

唔好訓 聽日訓醒會見唔到香港人

幫手shear
荃灣一人心口中槍
黃大仙一人右眼受傷

有片請大力ＳＨＡＲＥ

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

Popo: 有人冒警

Pish

push

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

推啊！！！

twitter 集中推 眾志個TWEET

Up

死黑警

解散警隊，重新招募方法

殺人犯！

希望大家搞大佢 推上國際

有twitter用twitter

上次831 好似冇咩外媒知道 希望大家盡力spread 開去所有片段
各位巴絲如果係facebook IG 見到有人有原片有原圖請留言叫佢地sd 去各大新聞機構 並授權佢地使用片段(要你有版權先授權到)
Template:

[好重要] 請提醒有片既人sd 去各大新聞機構(內有機構list)

推!twitter上國際!

pushhhhhh

你襲擊警察開實彈有咩好講

Please rt

推撚爆佢

BLOCKED

人地拎盾你就開實彈 最底武力?

我喺加拿大多倫多未瞓五點鐘凌晨一樣睇緊live 已經翻譯po咗上ig Facebook

瞄準左心口射 twitter reddit 傳去全世界 要上世界頭條！！！！

認真
成個小朋友咁
我打你得,你打我就唔得

片

推！！！

有時唔係拎盾 去到肉搏

警狗已承認開鎗殺人

杜汶澤有條片影撚着條友舉槍

你依句野套落狗到就啱曬

你食屎啦

正人渣

咁有無警察死呀 屌你老母

屌佢老母 搞大佢 推上國際

死咗先開槍咩
講下道理

我用咩打你，你又用咩打我先

#荃灣
1705 剛才中實彈果個手足去左瑪嘉烈

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬

黑警開鎗鎮壓市民 領先國際

link

收皮喇
學堂冇教你呀
1+1武力呀
人地拎個盾係致命武力咩屌你老母
唔夠人打咪走囉

美國佬今晚做野,制裁香港!!

支持

文宣

哦 你老母 721唔撚見佢係地鐵站開槍 咁撚廢判斷力就咪撚做警察
成套gear 用棍會扑得死你？

自己去杜汶澤FB 睇喇，推緊tweet唔得閒down

警察死左又點？
多你一個唔多

已po 台灣PTT

屌你老母 搞大佢 推上國際

推呀 屌你老母

可能炒車，有另一條片

炒你老母
你上頭認撚左喇

記住加 #China70Years 騎劫佢地

本台錄到警員開槍一刻。警員當時超近距離開槍，打向示威者左胸，該示威者約一秒後向後倒地

跟警例開槍係冇得嘈
裝備上係唔公平嫁啦
如果唔係我地就唔洗咁黎反抗

咪post 左update果條片囉，我講唔係果隻狗係另一隻呀 睇下先鬧喇

我backup左，其他都幫手留底

三毫子拎穩

手足留意依隻P牌三毛

開槍一刻

寫咗個Javascript一鍵製作大量海報

咁撚近向心口中槍
擺明想殺人

Okok sor
睇到好撚火

自己人咪撚講依啲，最緊要搵下佢送左去邊間醫院

twitter!

人哋用棍。佢就用實彈射? 屌佢老母

頂住 巴打

Posted

64發生喇 推到比外國記者睇到

幫手rt，推爆

大量出血走唔甩，有冇internal source話咩血型？ 一齊去捐血

曾志健
好似係

唔需要呢啲核彈
手足一個都不能小
不過開實彈射一定要清算佢

推呀!
仲有#GoodMourningChina 呀喂!

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

做緊 推爆佢！！！

推
佢地開始想屠城

係twiter推緊